泛民開始做期望管理 等於35+希望幻滅

笑死咩琴日有個推18+
又話驚dq 十九幾樣

係咪無可能光復議會喇

推

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書